大批防暴警察持盾衝入沙田中心 附近食肆照常營運 食客未有離開

【沙田區遊行】沙田中心

除了在附近的路面之外，就連沙田中心都有防暴警察出現，而現場的食肆則繼續營業。

（9:15 PM）

咁都得

…………

拍戲咁

歡迎皇軍入城

？入黎做咩？

係差佬隔離食鐵板會唔會俾人吿藏有攻擊性武器

唔洗影啦 入面食客 好快會比人打埋一份
比人打完之後會問 我都無搞事做咩打我

一路食一路屌9班9啦

望咩呀，9糧都冇得你班9食

我想問physical仲開唔開？
岩岩飲左pre workout

其實好玩
等班狗捉錯人
騷擾平民
又多個人企呢面

大家最緊要盡快切碎

PUSH